叱咤「我最喜愛的歌手」最後五強

「我最喜愛的男歌手」最後五強：
陳奕迅
陳柏宇
張敬軒
周國賢
吳業坤
「我最喜愛的女歌手」最後五強：
容祖兒
謝安琪
何韻詩
鄭欣宜
方皓玟
「我最喜愛的組合」最後五強：
Dear Jane
Supper Moment
C AllStar
Twins
農夫

欣宜
陳柏宇, 小明, SM三串一

屌你老母留名

Twins仲喺度

不死FANS

Jason Kay C All Star

男歌手都係柏宇軒仔爭架喇

永遠都係呢班人 好心摺撚左佢啦 你唔悶我都悶

吳業坤

今年多左小明、欣宜、周爸同Jason架啦

爸爸 小明

正呀

柏宇,腎,小明

但組合點解仲有twins

圾坤

張敬軒 謝安琪 農夫

小明

Twins -> RubberBand
偽坤 -> 牙醫/林奕匡
咁就完美啦

男歌手投軒仔定柏宇好
女就投小明

陳奕迅
陳柏宇
張敬軒
周國賢
吳業坤

容祖兒
謝安琪
何韻詩
鄭欣宜
方皓玟

Dear Jane
Supper Moment
C AllStar
Twins
農夫

死忠係唔會理有無今年嘅大熱歌
例如lawleewee有一首掂到20位
就會鎖定五強咁

拍乳 軒仔 國腎 點揀

女歌手呢5個現場投
小明有無機會贏

小弟見識少，邊個係小明？

方皓玟 Charmaine

有得投一定係腎仔
因為佢fans唔夠人多
搏拎個銅獎都好

哇哇哇
咸濕仔咁都同單春齊名

all in 腎仔

拍乳! all in or nothing!

最愛唔係得一個咩

上年贏撚埋添啊！

方小明

應該係1個
我會投腎仔

Siu Ming

好似幾岩 但又驚拍乳比人趕出三甲

我最喜愛好似冇分金銀銅 金銀銅係另一個獎

金銀銅係佢地內部揀出尼既最受歡迎男女歌手

尼你老母

腎仔 kay sm

Endy
Btw你個名 昏天暗地淡忘時分抱著這世最親

Aga 呢

估唔到環球兩個都入唔到

投爸爸

腎仔for sure

灰咗

我覺得佢兩個一定值得入 起碼好體美極女神

好期待ep

冇人投淫Kay

周國賢 好希望佢入到